環時：國安法的「強光」會將像「雪人」的反對勢力「溶掉」

《環球時報》發表社評，認為只要公正客觀看待港區國安法草案，都會得出結論，北京真心希望將一國兩制認真維護下去，又認為宣揚港區國安法將埋葬一國兩制的鼓噪，就像張牙舞爪的雪人，經不起事強光的反復照射，那些抵制港區國安法的勢力，必將越來越孤立，進行的只是無勝算的搏鬥。

社評說，中央和內地非常愛護一國兩制，根本無因為憤怒於香港的一些破壞性極端力量，而產生另起爐灶的衝動，無論那些勢力及背後的華盛頓等，接下來做甚麼，將一國兩制繼續推行下去，都是中央和內地社會的理性選擇和不變決心。

得 你咪撚縮 我要見足光版強光呀屌

好尷尬。。。

上面打完飛機未

見倒標題以為係老納

我都覺得三峽洪水會將支那賤種如同糞便一樣沖走

你話立就即刻立到架啦.
使撚講咁多咩

點解強光要溶掉雪人？ 溶掉雪人有金執？

位元堂？

睇美國嘅光將支那人財產溶晒

乜撚野比喻黎

沖到去東海

養支那

佢地係咪未見過冰屋

榮華蠟腸

比喻不倫不類

正如話土匪強姦你如同親切給你上性教育課

侵侵係時候凍結支那人外國資產

be water

老衲- 有幽默感好多，啲風格冇咁柒

你見到榮光照住香港ge機會大d

有光=/= >0度

你立啦

其實佢愈出黎吠係即咪即係愈唔夠膽立法

環時總部點解仲未著火?我問咋……

融左既雪人一到低温落雪又可以結成冰~!!!

Be Water~

等到溶就有

唔知三峽大壩D 水會唔會浸死晒D韭菜呢

快撚啲啦你老母

無限生命力

其實係

好多時候唔夠柒 要加番句牛B死了

雪地反光架柒頭

咁快啲立啦屌，我驚支共爆左個黨安法都未立啊

一國一制 就一國一制啦 屌你

立未啊 講咁多野...

快啦屌 等緊拎BNO免費移民呀

真係好撚有文學色彩呀，DLLM

屌 讀下書啦仆街

原來一塊鏡就可以收鳩支那皮了

咩比喻嚟

港獨打救香港

北極 好似有強光都唔會溶冰

可能石頭用太多，想轉下新款

做得多喉舌
連個腦都唔見埋

一陣炒車真係好冇面

用強光電筒要照幾耐先溶到個雪人定要唔識講太陽

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

講真，支共平時都無跟規矩做野
作為唯一有武裝部隊同大量資源既黨，如果真係胸有成竹，邊度洗口交咁耐

ok👌

雪人威脅國家安全

支那人d中文真係愈黎愈低水平

真係好尷尬

仲要比人話呢個係香港人既國家，好侮辱

講乜撚嘢，前言不對後語，邏輯混亂似足中眼瞓果陣打出嚟...

高熱火燄

港獨如雪球效應
愈滾愈大

溶左雪人咪見到下面啲草

直頭係幻覺＋妄想逼害症＋思覺失調
支那人啲腦就係咁嘅日常

諗緊係咩歌 我變身蒙面惡徒便溶掉？

痴撚線
咁嘅垃圾比喻真係連小學生都寫唔出
到底噏緊啲乜撚

LED ??

我等你呀

up乜9

我變身幪面惡徒便熔掉

榮光

不義黨員之財，全數捐贈受武漢肺炎影響既美國市民。

啲比喻好老土
屌你老母

可惜美國唔敢玩到咁
唔係真係fatfat

唔怪得中國科學發展都仲係吹左五千年嘅四大發明
真係好尷尬

雪盲症
雪地對日光的反射率極高，可達到將近95%，直視雪地正如同直視陽光，由於這種症狀常在登高山、雪地和極地探險者上發生，因此稱作雪盲症。

你哋班YC成日都笑佢哋剩係識用石頭砸腳
𠵱家用強光雪人又笑

垂死掙扎
排擠異己
愚蠢至極
給人恥笑
成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
煽動仇恨
帶向深淵
增加仇恨
鼓動暴力
涉嫌違法
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
黃色恐佈
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
攬炒執笠
為時已晚
返魂乏術
可笑至極
無聊主張
並未得逞
黃梁一夢
污糟趕客
反智荒謬
言過其實
自絕其路
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
塘水滾塘魚
遲早一鑊熟
生意政治化
告急難吊命
嚴重的歧視
腦殘兼白癡
不會有所作為
畫限制給自己
理論上不存在
不能自給自足
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
政治綁架經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
社會經濟難運作
不代表所有市民
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
戴上了有色眼鏡
經濟領域的攬炒
自畫限制無前途
使用美金或犯法
張牙舞爪的雪人
罔顧自由市場規則
人為製造社會撕裂
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
香港應該是彩色的
丟了西瓜撿了芝麻
不配在香港做生意
只是無勝算的搏鬥
衰敗的喪鐘在敲響了
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
只是反對派的信號彈
不遺餘力煽動反華思潮
違反香港營商核心價值
不是歹毒就是愚不可及
對藍店威力只是皮外傷
為政治服務的虛偽工具
也許死得比任何人更難看
經不起事強光的反復照射
籠罩在香港上空的一朵烏雲
制造撕裂的經濟攬炒(同歸於盡)
隱形的壓力剝奪市民選擇的自由

溶左咪變水
Be water
明紅暗黃

Nice plot twist

???

中文U

光同熱都唔識分 就正如党同国都唔識分一樣
支那人係咁上下智商

安心服用養陰丸，太陽出來了

講到好似有太陽照既地方就冇雪咁，智力有問題學咩人出聲

正視聽 - 光係融唔到雪嘅
日日零下十幾度出猛太陽都無融雪

我變身蒙面惡徒便溶掉

屌你老尾 垃圾 又抽水 上次又話中秋月圓之夜 乜乜柒柒

食屎啦

香港人 歸隊啦

見到啲強光，鳩都縮

洪水嘅「強大」會將「豆腐」般嘅三峽大霸「沖散」

光點樣融雪
係咪弱智

同埋係融雪

希望強光好似太陽一樣照耀大地
最好燒L著佢
If we burn
You burn with us

小學生啱啱明喻句

連登仔全力支持國安法
攬炒

個比喻好尷尬

平平打極都有

光可以溶雪咁南北極咪仆街？ 傻鳩

願榮光歸香港
環球時報咁黃

強光溶雪即係be water

得啦，明架啦黨媒